# Inserisci data fissa discussaione



[FUNZIONALITA']<br />
Questo plugin permette si inserire una data entro la quale il topic è PINNED. Quando si vuole creare un topic pinned uscirà un pannello in cui è possibile inserire una data iniziale e una data finale in cui il topic risulta pinned

